# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-remotemount package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-remotemount\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-29 07:05-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-03 18:29+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add mount"
msgstr "新增掛載"

msgid "DAVFS"
msgstr "DAVFS"

msgid "Edit mount"
msgstr "編輯掛載"

msgid "For GLUSTERFS, use any node server name or IP address."
msgstr "用於 GLUSTERFS 時，使用任何節點伺服器名稱或 IP 地址。"

msgid "For NFS options, see man page for "
msgstr "關於 NFS 之選項，請參見手冊頁的 "

msgid "For NFS, use the export path (ie /export/nfs_share_name)."
msgstr "用於 NFS，所用的匯出路徑(也就是 /export/nfs_share_name)。"

msgid "For SMB/CIFS options, see man page for "
msgstr "關於 SMB/CIFS 之選項，請參見手冊頁的 "

msgid "For SMB/CIFS, use the share name only."
msgstr "用於 SMB/CIFS，只使用共享名稱。"

msgid "For WebDAV options, see man page for "
msgstr "關於 WebDAV 之選項，請參見手冊頁的 "

msgid "Leave blank to authenticate as guest."
msgstr "留空白表示認證為訪客。"

msgid "Mount"
msgstr "掛載"

msgid "Mount Type"
msgstr "掛載型式"

msgid "Mounted"
msgstr "已掛載"

msgid "Mounts"
msgstr "掛載"

msgid "NFS"
msgstr "NFS"

msgid "NFS v4"
msgstr "NFS v4"

msgid ""
"NOTE: The changes won't take effect until you've restarted the system or "
"manually remounted the mount."
msgstr "附註：所做的變更將等到您重新啟動系統或手動重新載入該掛載才會生效。"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Options"
msgstr "選項"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Remote Mount"
msgstr "遠端掛載"

msgid "SMB/CIFS"
msgstr "SMB/CIFS"

msgid "Server"
msgstr "伺服器"

msgid "Share"
msgstr "共享"

msgid "Shared"
msgstr "已共享"

msgid "Type"
msgstr "型式"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

msgid "Use FQDN, hostname, or IP address."
msgstr "使用 FQDN、主機名稱或 IP 地址。"

msgid "Use NFS v4"
msgstr "使用 NFS v4"

msgid "Used for display in OpenMediaVault web interface only."
msgstr "僅限於顯示在 OpenMediaVault 網站介面時使用。"

msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Will use NFS v2/v3 if unchecked and NFS v4 if checked."
msgstr "若未被勾選將使用 NFS v2/v3，若被勾選則使用 NFS v4。"
